[{"question": "https://www.zhihu.com/question/22238159", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22238159/answer/628207082", "content": "\n\u4f60\u6709\u4ec0\u4e48\u76f8\u89c1\u6068\u665a\u7684\u77e5\u8bc6\u60f3\u63a8\u8350\u7ed9\u5e74\u8f7b\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/323832676", "answer": "https://www.zhihu.com/question/323832676/answer/683649220", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u7684\u6700\u88c5\u7684\u5973\u827a\u4eba\u662f\u8c01\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/291840812", "answer": "https://www.zhihu.com/question/291840812/answer/682348395", "content": "\n\u5364\u8089\u600e\u4e48\u505a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/314773872", "answer": "https://www.zhihu.com/question/314773872/answer/684833943", "content": "\n\u56fd\u5916\u5a92\u4f53\u600e\u4e48\u770b\u5f85\u97e9\u56fd\u7684\u4f53\u80b2\u7cbe\u795e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/324037011", "answer": "https://www.zhihu.com/question/324037011/answer/680920004", "content": "\n\u600e\u6837\u770b\u5f85\u5f20\u827a\u5174\u53c2\u52a0\u4e9a\u6d32\u6587\u5316\u5609\u5e74\u534e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/293390085", "answer": "https://www.zhihu.com/question/293390085/answer/684838622", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u7b80\u6d01\u7684\u4eba\u9645\u4ea4\u5f80\u539f\u5219\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22876776", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22876776/answer/682971002", "content": "\n\u4e2d\u7f8e\u519b\u4e8b\u5b9e\u529b\u76f8\u5dee\u670930\u5e74\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/312949385", "answer": "https://www.zhihu.com/question/312949385/answer/682241809", "content": "\n\u5b66\u533b\u771f\u7684\u5f88\u597d\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/308093398", "answer": "https://www.zhihu.com/question/308093398/answer/683194047", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4e8b\u60c5\uff0c\u4f60\u53bb\u4e86\u82f1\u56fd\u624d\u77e5\u9053\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/323562525", "answer": "https://www.zhihu.com/question/323562525/answer/683906265", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85 10 \u5c81\u5973\u7ae5\u4e3e\u540a\u74f6\u53c2\u89c2\u8861\u6c34\u4e2d\u5b66\uff0c\u7238\u7238\uff1a\u300c\u53d1\u70e7\u4e5f\u8981\u6765\uff0c\u4e00\u5b9a\u8981\u8003\u4e0a\uff01\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/324330424", "answer": "https://www.zhihu.com/question/324330424/answer/684004634", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u4efb\u7d20\u6c50\u7591\u4f3c\u51fa\u8f68\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264649851", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264649851/answer/682892206", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7 iPhone \u4e0a\u7684\u632f\u52a8\u53cd\u9988\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/322679236", "answer": "https://www.zhihu.com/question/322679236/answer/674042868", "content": "\n\u4e0d\u63a5\u5f85\u751f\u5ba2\u7684\u5357\u4eac\u65e5\u6599\u5e97\u67d2\u672c\u5473\u8001\u677f\u624b\u827a\u5927\u6982\u4ec0\u4e48\u6c34\u5e73\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/322320886", "answer": "https://www.zhihu.com/question/322320886/answer/678073656", "content": "\n\u5a31\u4e50\u5708\u4e2d\u54ea\u4e2a\u660e\u661f\u6700\u60f9\u4eba\u70e6\uff0c\u65e0\u8bba\u505a\u4ec0\u4e48\u90fd\u70e6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/323899483", "answer": "https://www.zhihu.com/question/323899483/answer/681122617", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u4e1c\u65b9\u536b\u89c6\u300a\u6781\u9650\u6311\u6218\u300b\u7b2c\u4e94\u5b63\u7b2c\u4e00\u96c6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/290543744", "answer": "https://www.zhihu.com/question/290543744/answer/637162791", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u662f\u4f60\u9762\u8bd5\u5f88\u591a\u6b21\u90fd\u5931\u8d25\u540e\u624d\u77e5\u9053\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/319623962", "answer": "https://www.zhihu.com/question/319623962/answer/654696271", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u73b0\u5728\u7684\u521d\u4e2d\u751f\u9ad8\u4e2d\u751f\u666e\u904d\u7761 5~6 \u4e2a\u5c0f\u65f6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/323305666", "answer": "https://www.zhihu.com/question/323305666/answer/683365837", "content": "\n\u4f60\u6709\u4ec0\u4e48\u771f\u5b9e\u7684\u6050\u6016\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/324100580", "answer": "https://www.zhihu.com/question/324100580/answer/681743583", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5317\u4eac\u536b\u89c6\u6279\u8bc4\u5f20\u4e91\u96f7\u8c03\u4f83\u6c76\u5ddd\u5730\u9707\uff0c\u79f0\u827a\u4eba\u8981\u201c\u5b66\u827a\u5148\u5b66\u5fb7\u201d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/321867724", "answer": "https://www.zhihu.com/question/321867724/answer/673390860", "content": "\n\u666e\u901a\u5973\u751f\u4e00\u4e2a\u6708\u516d\u767e\u751f\u6d3b\u8d39\u771f\u7684\u591a\u4e86\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/319090968", "answer": "https://www.zhihu.com/question/319090968/answer/660919441", "content": "\n\u4f60\u4eec\u9ad8\u4e2d\u6709\u53ef\u6015\u7684\u4eba\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/19597229", "answer": "https://www.zhihu.com/question/19597229/answer/636971458", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5f88\u591a\u5973\u5b69\u662f\u5927\u53d4\u63a7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/314502331", "answer": "https://www.zhihu.com/question/314502331/answer/659114837", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u603b\u6709\u4eba\u4ee5\u4e3a\u752860\u5398\u7c73\u94c1\u68cd\u5c31\u80fd\u6297\u886120\u5398\u7c73\u7684\u5315\u9996\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/318185970", "answer": "https://www.zhihu.com/question/318185970/answer/680390938", "content": "\n\u4f60\u4eec\u770b\u5230\u8fc7\u6700\u4e27\u7684\u53e5\u5b50\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/317634097", "answer": "https://www.zhihu.com/question/317634097/answer/672642552", "content": "\n\u76f8\u4eb2\u5bf9\u8c61\u5e74\u85aa\u53ea\u6709 10 \u4e07\u51fa\u5934\uff0c\u8981\u4e0d\u8981\u7ee7\u7eed\u804a\u4e0b\u53bb\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/313825759", "answer": "https://www.zhihu.com/question/313825759/answer/684566243", "content": "\n\u6709\u4e2a\u8eab\u6750\u706b\u8fa3\u7684\u5973\u670b\u53cb\u662f\u600e\u6837\u4e00\u79cd\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/321814128", "answer": "https://www.zhihu.com/question/321814128/answer/665771171", "content": "\n\u600e\u4e48\u624d\u80fd\u6d3b\u51fa\u300a\u9a91\u9a6c\u4e0e\u780d\u6740\u300b\u91cc\u9886\u4e3b\u7684\u611f\u89c9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/323305447", "answer": "https://www.zhihu.com/question/323305447/answer/680875960", "content": "\n\u5728\u5bbf\u820d\u7528 2080ti \u7684\u7535\u8111\u5408\u9002\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/324279656", "answer": "https://www.zhihu.com/question/324279656/answer/684298863", "content": "\n\u897f\u65b9\u56fd\u5bb6\u9ed1\u82cf\u8054\u9ed1\u7684\u591a\u5389\u5bb3\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/293390085", "answer": "https://www.zhihu.com/question/293390085/answer/684758138", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u7b80\u6d01\u7684\u4eba\u9645\u4ea4\u5f80\u539f\u5219\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58972715", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58972715/answer/684467154", "content": "\n\u4f60\u6709\u591a\u7231\u6cb3\u5357\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/318185970", "answer": "https://www.zhihu.com/question/318185970/answer/681310731", "content": "\n\u4f60\u4eec\u770b\u5230\u8fc7\u6700\u4e27\u7684\u53e5\u5b50\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/324330424", "answer": "https://www.zhihu.com/question/324330424/answer/684377689", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u4efb\u7d20\u6c50\u7591\u4f3c\u51fa\u8f68\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/324434363", "answer": "https://www.zhihu.com/question/324434363/answer/683928519", "content": "\n\u96f7\u519b\u53f7\u53ec\u5c0f\u7c73\u5411\u534e\u4e3a\u5b66\u4e60\u3002\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4ed6\u53ea\u63d0\u534e\u4e3a\u8425\u9500\u800c\u7edd\u53e3\u4e0d\u63d0\u534e\u4e3a\u7684\u6280\u672f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/317440183", "answer": "https://www.zhihu.com/question/317440183/answer/682865622", "content": "\n\u73b0\u5728\u6295\u8eab\u4e8e\u8ba1\u7b97\u673a\u89c6\u89c9\u662f\u5426\u660e\u667a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/324129996", "answer": "https://www.zhihu.com/question/324129996/answer/683377410", "content": "\n\u300a\u6781\u9650\u6311\u6218\u300b\u6700\u65b0\u4e00\u5b63\u770b\u4e86\u5417\uff0c\u5bf9\u8fea\u4e3d\u70ed\u5df4\u6709\u300c\u771f\u9999\u300d\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264262697", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264262697/answer/680287417", "content": "\n\u534e\u4e3a\u7ed9\u804c\u573a\u5e26\u6765\u4e86\u54ea\u4e9b\u4e0d\u826f\u98ce\u6c14\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/323434701", "answer": "https://www.zhihu.com/question/323434701/answer/678979415", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7HBO\u65b0\u8ff7\u4f60\u5267\u300a\u5207\u5c14\u8bfa\u8d1d\u5229\u300b?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/300045642", "answer": "https://www.zhihu.com/question/300045642/answer/674404549", "content": "\n\u4e00\u6761\u72d7\u80fd\u6002\u5230\u4ec0\u4e48\u5730\u6b65\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/323394375", "answer": "https://www.zhihu.com/question/323394375/answer/677130914", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u300a\u523a\u6fc0\u6218\u573a\u300b\u88ab\u6539\u6210\u4e86\u300a\u548c\u5e73\u7cbe\u82f1\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29481066", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29481066/answer/597579627", "content": "\n\u4f60\u5fc3\u76ee\u4e2d\u6700\u5dee\u7684 985 \u5927\u5b66\u662f\u54ea\u4e00\u6240\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26011041", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26011041/answer/656353128", "content": "\n\u73b0\u5728\u8fd8\u6709\u4ec0\u4e48\u666e\u901a\u4eba\u4e0d\u592a\u77e5\u9053\u7684\u66b4\u5229\u884c\u4e1a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/317920861", "answer": "https://www.zhihu.com/question/317920861/answer/678166728", "content": "\n\u5728\u4ec0\u4e48\u60c5\u51b5\u4e0b\u4f60\u4f1a\u77ac\u95f4\u8ba8\u538c\u5fae\u4fe1\u8fd9\u4e2a\u8f6f\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/291879109", "answer": "https://www.zhihu.com/question/291879109/answer/674635203", "content": "\n\u6709\u4e2a\u53ef\u6015\u7684\u5927\u5b66\u5ba4\u53cb\u662f\u4e00\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/300576878", "answer": "https://www.zhihu.com/question/300576878/answer/576975732", "content": "\n\u90a3\u4e9b\u7b80\u5386\u9020\u5047\u62ff\u4e86 offer \u7684\u4eba\uff0c\u540e\u6765\u90fd\u600e\u4e48\u6837\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22347972", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22347972/answer/682161345", "content": "\n\u81ea\u5f8b\u5c31\u662f\u5728\u538b\u6291\u81ea\u5df1\u7684\u6b32\u671b\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/33048974", "answer": "https://www.zhihu.com/question/33048974/answer/678237057", "content": "\n\u600e\u6837\u84b8\u51fa\u9152\u5e97\u91cc\u5b8c\u5168\u6ca1\u6709\u8165\u5473\u7684\u6e05\u84b8\u9c88\u9c7c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266317739", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266317739/answer/677882446", "content": "\n\u4e00\u4e24\u5e74\u524d\u5927\u706b\u7684 3D \u6253\u5370\u5efa\u7b51\u73b0\u5728\u4e3a\u4f55\u6ca1\u52a8\u9759\u4e86\uff1f\u662f\u9a97\u5c40\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/34956190", "answer": "https://www.zhihu.com/question/34956190/answer/678808076", "content": "\n\u300a\u7504\u5b1b\u4f20\u300b\u91cc\u6709\u54ea\u4e9b\u9690\u85cf\u5267\u60c5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/293390085", "answer": "https://www.zhihu.com/question/293390085/answer/684300676", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u7b80\u6d01\u7684\u4eba\u9645\u4ea4\u5f80\u539f\u5219\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/324152498", "answer": "https://www.zhihu.com/question/324152498/answer/682542522", "content": "\n\u300a\u6743\u529b\u7684\u6e38\u620f\u300b\u7b2c\u516b\u5b63\u9f99\u6bcd\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8981\u5c60\u57ce\uff0c\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u8fd9\u4e00\u4e8b\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/315175062", "answer": "https://www.zhihu.com/question/315175062/answer/676672031", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f8595\u540e\u4e0d\u8fdb\u5de5\u5382\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/324330424", "answer": "https://www.zhihu.com/question/324330424/answer/683010700", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u4efb\u7d20\u6c50\u7591\u4f3c\u51fa\u8f68\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/38568101", "answer": "https://www.zhihu.com/question/38568101/answer/683014653", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u65b0\u751f\u4ee3\u6ca1\u89c1\u8fc7\u6216\u8005\u65e0\u6cd5\u7406\u89e3\u7684 Windows 95/98 \u65f6\u4ee3\u7684\u4e8b\u60c5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/324152498", "answer": "https://www.zhihu.com/question/324152498/answer/683573660", "content": "\n\u300a\u6743\u529b\u7684\u6e38\u620f\u300b\u7b2c\u516b\u5b63\u9f99\u6bcd\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8981\u5c60\u57ce\uff0c\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u8fd9\u4e00\u4e8b\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/324170774", "answer": "https://www.zhihu.com/question/324170774/answer/683547259", "content": "\n\u5b69\u5b50\u72af\u4e86\u9519\u8bef\uff0c\u5bb6\u957f\u8be5\u4e0d\u8be5\u5f53\u4f17\u4e25\u5389\u7ea0\u6b63\uff0c\u5982\u679c\u5b69\u5b50\u62d2\u4e0d\u8ba4\u9519\u8be5\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/323401500", "answer": "https://www.zhihu.com/question/323401500/answer/679873284", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u5230\u5e95\u662f\u8c01\u5728\u770b\u4e0d\u8d77\u5168\u804c\u592a\u592a\u5462\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/268776431", "answer": "https://www.zhihu.com/question/268776431/answer/682585879", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u5e94\u8be5\u575a\u6301\u7684\u597d\u4e60\u60ef\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/315175062", "answer": "https://www.zhihu.com/question/315175062/answer/678436222", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f8595\u540e\u4e0d\u8fdb\u5de5\u5382\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/304924099", "answer": "https://www.zhihu.com/question/304924099/answer/681939382", "content": "\n\u4e00\u4e2a\u81ea\u5f8b\u7684\u4eba\u6709\u591a\u53ef\u6015\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/310431658", "answer": "https://www.zhihu.com/question/310431658/answer/681431498", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u7537\u751f\u4e00\u770b\u5c31\u77e5\u9053\u6ca1\u8c08\u8fc7\u604b\u7231\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/323872360", "answer": "https://www.zhihu.com/question/323872360/answer/681528072", "content": "\n\u4ece2019\u5e745\u670811\u65e5\u8d77\uff0c\u8fd8\u6709\u4eba\u76f8\u4fe1\u4e2d\u56fd\u623f\u4ef7\u672a\u6765\u4e00\u76f4\u6da8\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/288831030", "answer": "https://www.zhihu.com/question/288831030/answer/676218067", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u771f\u7684\u6709\u5f88\u591a easy girl \u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/315415439", "answer": "https://www.zhihu.com/question/315415439/answer/678861333", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8bb8\u591a\u73a9\u5bb6\u5bf9\u4e8e\u56fd\u4ea7\u6e38\u620f\u91cc\u8840\u4e0d\u662f\u7ea2\u8272\u7684\u800c\u803f\u803f\u4e8e\u6000\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/323093304", "answer": "https://www.zhihu.com/question/323093304/answer/679548410", "content": "\n\u533b\u751f\u65e2\u7136\u4e0d\u62ff\u63d0\u6210\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u968f\u968f\u4fbf\u4fbf\u7684\u5c0f\u75c5\u90fd\u8981\u62cd\u7247\uff0c\u641e\u90a3\u4e48\u591a\uff0c\u4ed6\u6709\u4ec0\u4e48\u597d\u5904\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265912977", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265912977/answer/676893272", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5434\u521a\uff0c\u738b\u52b2\u677e\uff0c\u4efb\u8fbe\u534e\u7b49\u9886\u8854\u4e3b\u6f14\u7684\u7535\u89c6\u5267\u300a\u7834\u51b0\u884c\u52a8\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36125930", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36125930/answer/678810521", "content": "\n\u53f2\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u66fe\u98ce\u9761\u4e00\u65f6\u6216\u88ab\u5927\u91cf\u4f7f\u7528\u540e\u88ab\u8bc1\u660e\u662f\u6709\u4e25\u91cd\u5371\u5bb3\u7684\u4e1c\u897f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/320437344", "answer": "https://www.zhihu.com/question/320437344/answer/666602985", "content": "\n\u533b\u751f\u5bf9\u4e2d\u56fd\u6765\u8bf4\u662f\u7d27\u7f3a\u7684\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u533b\u9662\u5bf9\u4e8e\u5b66\u5386\u7684\u8981\u6c42\u53cd\u800c\u8d8a\u6765\u8d8a\u9ad8\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/293401613", "answer": "https://www.zhihu.com/question/293401613/answer/667005447", "content": "\n\u4f60\u4eec\u7ed3\u5a5a\u7684\u8bdd\u4f1a\u9009\u62e9\u5b9d\u77f3\u8fd8\u662f\u94bb\u77f3\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/322968536", "answer": "https://www.zhihu.com/question/322968536/answer/677778246", "content": "\n\u6dd8\u5b9d\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u8d85\u5212\u7b97\u7684\u597d\u4e1c\u897f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/320563730", "answer": "https://www.zhihu.com/question/320563730/answer/677399621", "content": "\n\u6210\u5e74\u540e\uff0c\u4f60\u53d1\u73b0\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u4eba\u4e0d\u80fd\u6df1\u4ea4\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/288831030", "answer": "https://www.zhihu.com/question/288831030/answer/671371827", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u771f\u7684\u6709\u5f88\u591a easy girl \u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/317916977", "answer": "https://www.zhihu.com/question/317916977/answer/671983310", "content": "\n\u97e9\u4fe1\u4e00\u5f00\u59cb\u4e5f\u662f\u9760\u7eb8\u4e0a\u8c08\u5175\u6253\u52a8\u8427\u4f55\uff0c\u53ef\u4ed6\u4e3a\u4f55\u5c31\u80fd\u4e00\u8def\u5f00\u6302\uff0c\u5374\u4e0d\u50cf\u8d75\u62ec\u3001\u9a6c\u8c21\u4e00\u6837\u4e00\u8d25\u6d82\u5730\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/304283386", "answer": "https://www.zhihu.com/question/304283386/answer/655842613", "content": "\n\u6709\u6ca1\u6709\u54ea\u79cd\u51cf\u80a5\u4e0d\u8282\u98df\u8fd8\u80fd\u7626\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/319050316", "answer": "https://www.zhihu.com/question/319050316/answer/652431431", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u50b2\u5a07 \u75c5\u5a07 \u4e09\u65e0\u7b49\u5728\u73b0\u5b9e\u4e2d\u4e0d\u53d7\u6b22\u8fce\u7684\u6027\u683c\u4f1a\u4f7f\u89d2\u8272\u5728\u4e8c\u6b21\u5143\u4e2d\u83b7\u5f97\u66f4\u9ad8\u4eba\u6c14 \u629b\u5f00\u50cf\u8c8c\u6765\u8bb2\u662f\u4ec0\u4e48\u539f\u56e0\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35414364", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35414364/answer/669388681", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4ee4\u4eba\u6e05\u9192\u7684\u53e5\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/270539780", "answer": "https://www.zhihu.com/question/270539780/answer/648472917", "content": "\n100\u540d\u77e5\u4e4e\u7528\u6237\u8eab\u7a7f\u73b0\u4ee3\u8089\u8054\u5382\u9632\u5272\u670d\uff0c\u6469\u6258\u8f66\u5934\u76d4\uff0c\u624b\u6301\u94a2\u94c1\u957f\u67aa\uff0c\u80fd\u5426\u51fb\u8d25100\u540d\u7f8e\u6d32\u864e\u6b66\u58eb\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/49419687", "answer": "https://www.zhihu.com/question/49419687/answer/659050135", "content": "\n\u6b66\u7530\u4fe1\u7384\u8981\u662f\u4e0d\u6b7b\uff0c\u80fd\u591f\u6b7c\u706d\u7ec7\u7530\u4fe1\u957f\u5417?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/293720958", "answer": "https://www.zhihu.com/question/293720958/answer/572355634", "content": "\n\u4eb2\u621a\u8981\u4e70\u6211\u5bb6\u623f\u5b50\u5982\u4f55\u62d2\u7edd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/311513510", "answer": "https://www.zhihu.com/question/311513510/answer/605212200", "content": "\n\u516c\u52a1\u5458\u6709\u8fd9\u4e48\u597d\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26037846", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26037846/answer/501116432", "content": "\n\u8eab\u6750\u597d\u662f\u4e00\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36539555", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36539555/answer/395519072", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u60ca\u8273\u5230\u4f60\u7684\u53e5\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/321790085", "answer": "https://www.zhihu.com/question/321790085/answer/683270563", "content": "\n\u6709\u5973\u670b\u53cb\uff0c\u4f46\u9047\u5230\u66f4\u597d\u7684\u5973\u5b69\u8be5\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/25417827", "answer": "https://www.zhihu.com/question/25417827/answer/683334157", "content": "\n\u5982\u679c\u73b0\u5b9e\u4e2d\u6709\u53e3\u888b\u5996\u602a\uff0c\u4f1a\u53d1\u751f\u4ec0\u4e48\u53d8\u5316\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/323899483", "answer": "https://www.zhihu.com/question/323899483/answer/681226223", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u4e1c\u65b9\u536b\u89c6\u300a\u6781\u9650\u6311\u6218\u300b\u7b2c\u4e94\u5b63\u7b2c\u4e00\u96c6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56181738", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56181738/answer/672014199", "content": "\n\u7236\u6bcd\u53bb\u4e16\uff0c21\u5c81\u59d0\u59d0\u8be5\u4e0d\u8be5\u517b2\u5c81\u5f1f\u5f1f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/314656693", "answer": "https://www.zhihu.com/question/314656693/answer/659123020", "content": "\n\u5bbf\u820d\u6709\u4e00\u4e2a\u5973\u751f\u4e70\u4e86\u6d17\u8863\u673a\uff0c\u6211\u8be5\u4e0d\u8be5\u7528\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/324406970", "answer": "https://www.zhihu.com/question/324406970/answer/683461282", "content": "\n2019 MSI \u5c0f\u7ec4\u8d5b Day5 iG 0:1 SKT \u8fde\u80dc\u88ab\u7ec8\u7ed3\uff0c\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u672c\u573a\u6bd4\u8d5b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/323420507", "answer": "https://www.zhihu.com/question/323420507/answer/677681548", "content": "\n\u300cr8 \u4e00\u54cd\uff0c\u7239\u5988\u767d\u517b\u300d\u8fd9\u4e2a\u6897\u662f\u4ec0\u4e48\u610f\u601d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/323773398", "answer": "https://www.zhihu.com/question/323773398/answer/679857089", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u4e0a\u9976\u4e94\u5c0f\u5bb6\u957f\u6345\u6b7b\u5b69\u5b50\u4e8b\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/324150965", "answer": "https://www.zhihu.com/question/324150965/answer/682018147", "content": "\n\u5236\u4f5c\u66b4\u529b\u6e38\u620f\u7684\u4eba\u5e73\u65f6\u5728\u8fc7\u4ec0\u4e48\u65e5\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/275899485", "answer": "https://www.zhihu.com/question/275899485/answer/423325939", "content": "\n\u4f60\u4eba\u751f\u4e2d\u7684\u7b2c\u4e00\u5957\u623f\u662f\u600e\u4e48\u4e70\u5230\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56181738", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56181738/answer/673603757", "content": "\n\u7236\u6bcd\u53bb\u4e16\uff0c21\u5c81\u59d0\u59d0\u8be5\u4e0d\u8be5\u517b2\u5c81\u5f1f\u5f1f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/318185970", "answer": "https://www.zhihu.com/question/318185970/answer/682173458", "content": "\n\u4f60\u4eec\u770b\u5230\u8fc7\u6700\u4e27\u7684\u53e5\u5b50\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/324406970", "answer": "https://www.zhihu.com/question/324406970/answer/683460267", "content": "\n2019 MSI \u5c0f\u7ec4\u8d5b Day5 iG 0:1 SKT \u8fde\u80dc\u88ab\u7ec8\u7ed3\uff0c\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u672c\u573a\u6bd4\u8d5b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265912977", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265912977/answer/681713177", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5434\u521a\uff0c\u738b\u52b2\u677e\uff0c\u4efb\u8fbe\u534e\u7b49\u9886\u8854\u4e3b\u6f14\u7684\u7535\u89c6\u5267\u300a\u7834\u51b0\u884c\u52a8\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24522356", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24522356/answer/682458674", "content": "\n\u6e05\u671d\u7684\u6ee1\u57ce\u662f\u600e\u4e48\u56de\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/324291902", "answer": "https://www.zhihu.com/question/324291902/answer/683156710", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u7ea2\u7c73\u65b0\u673a\u547d\u540d\u4e3a K20 \u7591\u4f3c\u78b0\u74f7\u8363\u8000 20\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62130511", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62130511/answer/683393115", "content": "\n\u5973\u6027\u82e5\u662f\u60f3\u4e3a\u5b50\u5973\u884c\u4f7f\u51a0\u59d3\u6743\u6709\u591a\u4e0d\u5bb9\u6613\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/324156680", "answer": "https://www.zhihu.com/question/324156680/answer/682355999", "content": "\n\u600e\u4e48\u5199\u300a\u6743\u529b\u7684\u6e38\u620f\u300b\u7b2c\u516b\u5b63\u6700\u540e\u4e00\u96c6\uff0c\u624d\u80fd\u628a\u524d\u51e0\u96c6\u70c2\u5c3e\u7684\u5751\u8865\u5e73\u70b9\uff1f\n"}]